這封三頁的信抵達GameStop德克薩斯州總部18個月後，該公司出人意料地成為華爾街最熱門的股票，成為民粹主義對根深蒂固的精英階層日益擴大的反抗的最新象徵。 GameStop的股票熱潮是民粹主義對華爾街的反抗。 但實際情況比這更復雜。 大衛·林奇2021年2月1日|《華盛頓郵報》 
 在劇情中，人類在Radius領導起義之前就已經註定了。 第一個“機器人”是由肉和骨頭製成|作者:約翰·m·喬丹/麻省理工學院出版社讀者| 2021年1月26日|大眾科學 
 恰克里亞從第比利斯的一所大學畢業，獲得了法律學位，就在一年前，另一場起義——2003年底的玫瑰革命爆發了。 2020年8月11日丹·佩萊斯丘克 
 1794年，喬治·華盛頓親自率領一支13000人的民兵進入賓夕法尼亞州鎮壓反稅收起義。 發生在波特蘭的事情顯示了我們的民主是多麼脆弱|麥琪·柯爾特(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 這篇帖子最早出現在Digiday上。 Facebook在反抗時代|Brian Morrissey | 2020年7月10日|Digiday 
 三軍情報局向中央情報局尋求幫助，以培養在阿富汗農村發展起來的反抗共產黨統治的叛亂。 中情局探員評估:《國土安全》有多真實? 2014年12月15日|每日野獸 
 一位政治領袖告訴我們，除非人民反抗，否則議會不會採取任何行動。 瑞士人會停止烹飪他們的小貓和小狗嗎? 芭比拉扎納多| 2014年11月30日|每日野獸 
 最初，《真相反抗》雜誌稱，這件事發生時杜漢姆17歲(她7歲)。歡迎來到過度分享的一代:莉娜·杜漢姆、泰勒·斯威夫特和自我揭露的政治|馬洛·斯特恩| 2014年11月6日|每日BEAST 
 Fallin在這一點上也改變了立場，但在此之前，郊區的家長們掀起了一場小規模的反抗。 民主黨的大平原防火牆:喬·多曼能拿下俄克拉荷馬州議會大廈嗎? David Freedlander | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 對明朝來說，更緊迫的問題是太平天國起義，這場起義從1850年持續到1864年，造成數千萬人死亡。 我們還在打鴉片戰爭|威廉·奧康納| 2014年8月28日|每日野獸 
 起義的迅速蔓延不亞於它缺乏方法和凝聚力。 紅年|路易斯·特雷西 
 然而，當地人的頭腦構造如此奇特，雜誌的爆炸成了反抗的最後警鐘。 紅年|路易斯·特雷西 
 布魯斯起義和科明之死的消息喚醒了愛德華的鬥志 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 皮奧·德爾皮拉爾將軍每晚都睡在城裡，準備發射火箭發出起義的信號。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 他警告國王這不是叛亂，而是革命，但無濟於事; 波利尼亞克的顧問們都很有力量。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison